一個中國唔可以改變

我地要屌嘅係黑警濫暴，唔好轉移火力
政治就係玩秤重，邊面重就捨棄另一面
當黑警被屌已成定局，上面就會捨棄黑警

當務之急係唔好再俾黑警傷害濫暴！！
其他問題 解決黑警後先可再議
先Focus解決黑警問題

支持一國兩制，屌鳩香港黑警！🇭🇰🇨🇳

五大訴求，缺一不可

支持一國兩制，屌鳩香港黑警！🇭🇰🇨🇳

我地嘅憤怒係林鄭唔作為同埋班黑警濫暴！！
維園170萬人，唔係搞緊港獨
係為左保護自己嘅家人，朋友，同學
不被黑警濫暴傷害
黑警佢地唔係只攻擊示威者
而係無差別攻擊市民
罔顧法治 遊戲法律
呢個先係我地憤怒嘅地方！！我地唔係港獨！！

支持一國兩制，屌鳩香港黑警！🇭🇰🇨🇳

我地嘅憤怒係林鄭唔作為同埋班黑警濫暴！！
維園170萬人，唔係搞緊港獨
係為左保護自己嘅家人，朋友，同學
不被黑警濫暴傷害
黑警佢地唔係只攻擊示威者
而係無差別攻擊市民
罔顧法治 遊戲法律
呢個先係我地憤怒嘅地方！！我地唔係港獨！！

我们香港人愤怒是因为林郑月娥的政府班子不作为，放任警察队伍中的败类滥用暴力！！
8.18维多利亚公园170万人和平游行，不是在港独！！
是为了站出来抗议警察队伍滥用暴力！
被射瞎的少女，被黑警凌虐的阿伯
他们都不是港独！！而是香港市民！！
更可怕的是在中国这个法治国度，在香港这块法治土地上，警察违反纪律规定滥用暴力
竟然不受任何惩罚和监督！！
如此无视法治，让整个社会人心惶惶陷入恐惧
才是我们最愤怒的地方！！我们不是港独！

我们支持一国两制！我们要质问香港黑警！🇭🇰🇨🇳

Push 俾大陸同胞睇

Push